啱啱歌list loop到和你飛

我不要毅然別去 背城借一遠方寄居
唉

歌詞

唉